<!-- - [] remove file extension .php -->
- [x] implement
	- Http\Client wrapper
- [] testfälle
	- [x] Http\*
	- [ ] Exception\* (warum?)
- [x] logging observer logging manager console logger interfaces
- [x] logging observer logging manager console logger
- [x] logging testfälle
	- [x] console logger
	- [x] observer (included in console logger)
	- [x] logging manager
- [x] rwth moodle api interface
- [x] rwth moodle api
- [x] testfälle für rwth moodle api
	- [x] normale testfälle schreiben
	- [x] MoodleResponseException interfaces
	- [x] MoodleResponseException klassen
	- [x] in rwth moodle api die beiden werfen je nach response
	- [x] in test fällen beides prüfen
- [x] injector interface
- [x] injector
- [x] testfälle für injector
- [x] controller und course room interfaces
- [x] alle :returnTypes in die nächste zeile verschieben für autocompletion
- [x] controller und course room
	- [x] ApiController
	- [x] CourseRoom
- [x] controller und course room testfälle
	- [x] ApiController
	- [x] CourseRoom
- [x] controller\* interfaces
- [] controller\*
	- [x] Announcement
	- [] Assignment
	- [] Email
	- [] Exam
	- [] Hyperlink
	- [] Literatur
	- [] SharedDocument
	- [] StructuredMaterial
	- [] WhatsNew
- [] controller\* testfälle
	- [x] Announcement
	- [] Assignment
	- [] Email
	- [] Exam
	- [] Hyperlink
	- [] Literatur
	- [] SharedDocument
	- [] StructuredMaterial
	- [] WhatsNew
- [] mysql/file und telegram logger benötigte klassen planen
- [] mysql/file und telegram logger interfaces
- [] mysql/file und telegram logger
- [] mysql/file und telegram logger testfälle
